消息：現時限聚令等防疫措施至少延續至元旦 必要時發出「禁足令」

政府早前收緊限聚令等防疫措施，但本港疫情新增確診數字仍然停留在高雙位數。現行防疫措施於本月23日屆滿。消息指，政府傾向將現時限聚令等防疫措施，至少延續至元旦。政府抗疫督導委員會專家顧問許樹昌指，社交距離措施未見奏效，建議政府考慮限制非緊急商店，每日只可營業6至8小時，建議必要時發出「禁足令」。

許樹昌表示，本地疫情確診個案仍然高企，他建議政府考慮限制非緊急商店，包括時裝店和髮型屋等，營業時間縮短為6至8小時。他又建議，去到「最後關頭」，可能要發出「禁足令」。

https://inews.hket .com/article/2829433

而家初步都跌到50左右啦
仲禁乜鬼呀？

快啲禁足 講咁撚耐

攬炒埋新年啦

習近平：中国安全環境有變 要練就過硬本領，帶出過硬部隊 聚焦備戰打仗

只係唔比人聚集,用病毒粉飾太平

50+都禁？

禁足係咪唔駛返工??

仲有好多白痴跟政府口吻 屌啲人出街架

就算到咗「最後關頭」 都係唔會封支那關
香港政府真係好撚好波

但好似未講公務員在家工作會再續？

哈哈哈哈哈哈哈
好撚好笑呀屌你老母

係就禁返工

宵禁，日頭繼續番

都on99 閂左個回家易先啦

法國

防疫撚：支持

老闆：因為禁足令關係，請各位番左公司先

除夕禁足令 唔比倒數 唔比你講 10，9，光，復，香，港，時，代，革，命

番工4人幫

香港人唔俾出街，但就每日都放 d 大陸人落嚟

WFH到農曆新年假後喇thx

攻台

支持。睇下藍絲定黃絲嬲啲。
同邊個唔守法多啲

延埋公務員wtf呀

漏左隻

一日50再嚟一日100再嚟一日80

呢個情況玩死人,任得大家自由解讀

政府有呢d專家點會掂

留名睇超市廁紙被一掃而空

返工好似係百毒不侵

毒撚又贏

屌9你，放假黎禁足

禁足1月1，1月2準時返工

響office禁足，唔俾放

紅日禁足 平日記得返工啊

快一點吧

老闆: 睡袋已經準備好 禁足令下大家唔好離開office喇

快！

夠膽就宵禁

新年唔使拜年慳好多

每日回港易幾多

真正攬炒派

我唔想返公司
求政府幫幫手

加速

快快快

除夕無人嗌口號，政府：國安法震攝暴徒，令香港恢復安定繁榮

買咗ps5驚撚

我要戒嚴 我要宵禁

收皮啦專家、政府
搞撚埋啲防疫政治
根本啲措施做嚟無柒用
個武肺仲衰過sars

我既訴求係返工

即係唔使返工？

強制wfh先啦屌 地鐵咁撚柒多人

721
831

做支務員真好

政府帶頭大三罷

同我老世講lor

連全日禁堂食都做唔到，點禁足呀

各位防疫撚黃屍豬唔駛緊張，肯定會玩到過年，大家等失業

一早講左，餓死多過病死

快撚啲禁足令啦，我公司唔比WFH

喺條街度每隔幾百米派個鎗手上大廈天台
到宵禁時間一到開始做野
一見有平民出入就殺
唔使畀警告
只要一晚開五、六槍，就嚇到啲人唔敢出去

禁足令： 番工 ok, 藍店 ok,舞蹈室ok
其他一律ban

大概係咁👆🏻

岩岩昏迷醒返？不嬲星期日都低架啦

快啦

港共支那共慘黨都係咁on9

禁足非常之好

炒埋仇人節

禁咗先算

放心
禁足令（返工豁免）

睇下嚟緊一兩日嘅結果如何 而家起碼都見跳舞群組嘅相關個案已經冇曬

禁足，但繼續有一批免檢疫入境

情況唔會有變
而家政府唔係驚武肺
而係驚市民繼續上街反政府

仲有成班恐懼撚幫佢搞禍經濟

先唔講政冶，呢個政府做野真係廢撚到核爆

咁又係呀 將來冇疫情佢都可以有好多藉口壓香港人

而家等政府宣佈因為武肺疫情爆發持續而要求封網

你咁樣係唔啱架
我一定唔會幫手推

快啦，直接封到農曆新年仲好

Purge day 咩

有一日60單，第二日即刻100+，吹呀

任何事只要人為就可以任意莽為
除咗疫情，仲可以用黨安來做藉口

有乜唔可以？
殺完人不但唔使負責任
而且可以任意改寫歷史
乜野合理嘅理由都可以講成唔合理
到時個個人留喺室內，就會另一個方法解決。

政府非緊急部門老細前星期先話取消wfh，要日日返office，禁足令？算鳩數啦

唔返當你抗工，點返就自己諗，無得wfh，準時返office

仲可以話有勇武小隊地下組織繼續搞活動

咁簡單啦
叫佢哋住office咪得
要求員工夜晚某段時間唔准離開
強制要求工廠大廈夜晚拉閘唔畀人走
直至早上先畀人走

返工！最緊要返工！
唔可以4人聚集
但返工搭車迫黨鐵可以成堆人聚集

快D封城禁足啦,唔想返工呀！

禁足令，番通宵嗰啲真係多謝你

係禁就好

支持全民攬炒

休班專家許樹昌表示或須戒嚴

累鬥累，留足全日淨係水電都交多一倍。

係全關封先得，或者加長隔離期

28 weeks later

返公司瞓

雙位數都禁足？

DLLM 點解要攬炒

三罷終於成真

我聖誕訴求就係番工

係咪聖誕出禁足

你敢出禁足令先講啦
依個政府要用gdp打飛機
點會禁足

禁足嘅話黎先生點算

如果縮短髮廊時間，d人逼埋一齊剪仲衰

日日講嚇鬼咩
直接禁啦屌

會唔會要人返工時間以外禁足？但又唔封關？

成班人仲當猿國勇許樹昌何柏良神咁拜

禁足令 但你都係要番工

唔攻正契弟

人地一日萬幾單都未禁足 on9政府

我唔信

所以黎生既訴求就係返工

日日做病毒kol有撚用

今日條街多人到

開6個鐘咪啲人逼曬6個鐘去囉

好呀，唔洗見班藍絲親戚，年頭爆發已經冇見，下年繼續

商場都好多人

點都唔封關, 真係多L 謝

禁足洗唔洗返工？

由一開始政府已經當禁足係最終目的
但太強行香港人唔會接受
最後就借防疫禁香港人足
依家點會想要求人快啲實行？

禁足配合埋健康碼同信譽評分系統
大把連登仔負分負到出唔到門口
一係就直入坐監

great news

犯罪令直接寫落基本法，永久實行囉!!!

林鄭俾中共屌佢唔夠硬， 睇下佢今次聖誕會唔會硬起來

節日都唔畀慶，小心主天譴你呀

註： 主=毛主席

咪撚禁足

我嘅訴求就係返工

禁依樣嗰樣，但唔封關唔停工黨鐵巴士繼續逼
徵用酒店又比錢，但徵用餐廳娛樂場所時段唔比做嘢又點解唔使比返錢？
工程爆到仆街，但個客又唔比停，原來個客係政府

比我係中招入左醫院都走佬，
我中招就係因為政府亂做嘢，
應做唔做只係識奶菊花！

一早知你會咁講啦
林鄭咪開通大陸來港免檢測囉

金毛仔搵到佢自己嘅未來未

情侶無得放閃抵閪死 毒撚崛起贏到開巷~~~

平安夜, 情人節, 丫嘿嘿嘿嘿全部人都要做宅男毒女!!!!

擺到明唔係為咗抗疫
鋪路推強制接種疫苗或者安心碼
唔做呢兩樣就一世唔駛出街

停撚左65歲$2搭車先講啦，肯撚定少左一班廢老周圍走

唔禁驚過唔到新年

仲有確診係咪整個限工令

返工時間坐車先最撚多人
應該出禁返工令

仆你個街政府封關啦，攪咁多野把咩

係就快，禁到出年唔俾返工

我七點半喺裕華國貨彌敦道，條街好似十一點幾咁
武肺堅攬炒

六點後禁足
永續ot

禁完外來輸入又守唔住，再爆，再禁，再爆再禁，正。

呢個幾好

禁足令只限香港人

點禁足法

我既訴求就係返工.jpg

開6-8小時 唔通D人就唔會逼埋營業時間去咩